[童年回憶］有冇人知迅雷頭依家變成點？

有冇人識佢可以講下

聽講成績好好架喎

sam